邊度有好食足料嘅紅豆沙、糖水？？

好想食求介紹

my home

西營盤
源記

許留山

糖水鋪

大角咀有間叫車品品, 唔記得賣100定200蚊豌紅豆沙

話用左55年陳皮，有冇youtuber/傳媒搵人盲試紅豆沙
睇下係咪比其他好食，唔好食嘅話，千年陳皮都無意義

請我？

麻鬼煩

不見不散

紅綠兩溝

新蒲崗華園甜品專家
九龍城地茂館甜品
佐敦佳佳甜品

垃圾 不孝子

屋企
陳皮蓮子百合

華園好撚垃圾喎
新蒲崗得佢一間 , 焗食

佳佳唔錯既, 仲有旺角浩記
九龍城覺得合成好食D

無食過，但聽人講ok 咋

合成d清心丸同蓮子

土瓜灣 甘露甜品
又平又好食 20蚊碗
紅豆沙超級綿 綠豆沙仲出色
仲要黃店

黃店wo

自己整

合成間鋪臭到pk

見到呢句火都嚟